\newpage
\appendix

\chapter{Ergebnisse der Zerlegung der Definitionen in n-Gramme} \label{appendix_ngrams}

\begin{table}[ht]
    \begin{center}
        \bgroup
            \def\arraystretch{1.5}
            \begin{tabularx}{\textwidth}{ | p{2.5cm} | X | X | X | }
                \hline
                Größe der n-Gramme & n=1 & n=2 & n=3\\ \hline
                Anzahl der verschiedenen Token & 1447 & 6531 & 7243 \\ \hline
                \multirow{10}{2.5cm}{Häufigste Terme (Anzahl)} & intellig(384) & intellig abil(52) & intellig abil learn(8) \\ 
                 & abil (202) & machin intellig abil (32) & human level intellig (8) \\ 
                 & machin intellig (174) & human intellig abil (25) & machin intellig abil machin (5) \\ 
                 & human (158) & abil learn (19) & abil learn understand (5) \\
                 & human intellig (114) & wide rang (18) & reason plan act (4) \\
                 & learn (109) & human level (18) & real time decis (4) \\
                 & machin (104) & problem solv (17) & maintain ongo well (4) \\ 
                 & goal (104) & achiev goal (17) & machin intellig abil agent (4) \\
                 & environ (100) & level intellig (16) & less prior knowledg (4) \\
                 & system (95) & solv problem (14) & intellig general mental (4) \\
                \hline
            \end{tabularx}
        \egroup
    \end{center}
    \quelle{Eigene Darstellung}
    \caption{Detaillierte Ergebnisse der Zerlegung in n-Gramme (Teil 1/2)}
    \label{tab:appendix_ngramme1}
\end{table}
\newpage
\begin{table}[ht]
    \begin{center}
        \bgroup
            \def\arraystretch{1.5}
            \begin{tabularx}{\textwidth}{ | p{3cm} | X | X | }
                \hline
                Größe der n-Gramme & n=4 & n=5\\ \hline
                Anzahl der verschiedenen Token & 6999 & 6650 \\ \hline
                \multirow{10}{2.5cm}{Häufigste Terme (Anzahl)} & intellig abil learn understand (4) & time inform real time decis (3) \\
                 & univers scheme evolut use (3) & time decis engin e g reason (3) \\
                 & time inform real time (3) & synthesi knowledg experi time inform (3) \\
                 & time decis engin e g (3) & solv problem think abstract comprehend (3) \\
                 & synthesi knowledg experi time (3) & revisit recurr situat heurist approach (3) \\
                 & solv problem think abstract (3) & reason plan solv problem think (3) \\
                 & short long term goal (3) & real time decis engin e g (3) \\
                 & revisit recurr situat heurist (3) & plan solv problem think abstract (3) \\
                 & recurr situat heurist approach (3) & knowledg experi time inform real (3) \\
                 & reason plan solv problem (3) & inform real time decis engin (3) \\
                \hline
            \end{tabularx}
        \egroup
    \end{center}
    \quelle{Eigene Darstellung}
    \caption{Detaillierte Ergebnisse der Zerlegung in n-Gramme (Teil 2/2)}
    \label{tab:appendix_ngramme2}
\end{table}

Die hier gezeigten Terme wurden bereits vorverarbeitet. Da in diesem Schritt einige meist zusammen auftretende Terme zu einem verbunden werden, kann ein Term mehr Wörter enthalten als im Spaltenkopf angegeben. Zur besseren Übersichtlichkeit wurden die Ergebnisse in zwei getrennten Tabellen dargestellt. Tabelle \ref{tab:appendix_ngramme1} zeigt die Ergebnisse für n=1, n=2 und n=3, Tabelle \ref{tab:appendix_ngramme2} zeigt die Ergebnisse für n=4 und n=5. Für n=3, n=4 und n=5 gibt es noch weitere Terme, welche ebenfalls die Häufigkeit 3 (n=4 und n=5) bzw. die Häufigkeit 4 (n=3) besitzen, welche hier jedoch nicht vollständig dargestellt werden können.